水晶撚入嚟 (29)

新手請睇晒常見問題及PIN先再問嘢，記得唔好自爆，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪
大家一齊分享同討論靚水晶好店 / 黑店歡迎開心share~
如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (28)

三大置頂黑店：
1. 名石堂
濃縮精華：食人血饅頭、公審客人、態度惡劣、偷圖狗、假好評仲買LIKE、嚴重照騙、撩事鬥非（WONGS、JAI、CP、VAN）、食水深、呃新手上門俾佢劏、賣養晶、公開客人電話、無廠又呃人話有廠

追POST傳送門：
#1-3

2. _crystalline_ 線囝
濃縮精華：嚴重色差，有問題不退換、食水深、呃新手、拎大學HALL扮工作室收人貴幾倍、用自己（or熟人）AC支持自己、話會改善根本無誠意改
追POST傳送門：

3. 西九車仔
濃縮精華：態度超差、有問題仲要賴客、推卸責任，post出嚟嘅對斷章取義、惡人先告狀，仲要報警同出律師信
追POST傳送門：

[/quote]

Lm

整成相容易睇好多

突然發現推得好快，喺街嚟唔切塞tink入張圖到唯有打住先今日返去整返張新圖

lm

線仔係咪執咗

Hi 多謝讚賞

綿到咁

你預算係幾多

New post lm

承上個post
請問天鐵點分真假？
對能量敏感就話feel 到啫
平時冇乜感覺嘅話可以點分？

黑石堂賣埋鑽戒

偏貴而且太淺色 kl屌打

BB

我琴日先買完
我揀咗間月亮石廠
可以推介俾你佢啲品質幾好
你可以問多幾間
我自己都問咗好多間

助學業嘅話大家有咩推介thanks

廠可以邊度搵？

喺淘寶搵吓跟住之後問佢哋有冇微信之後叫佢比啲貨我睇

第一間就係廠嚟嘅佢啲貨唔錯
價錢上都唔算特別貴幾好
我想搵最頂級就呢間
叫佢幫你留意

第二間就店舖囉佢啲貨都OK 㗎
聯絡嗰個人幾好send咗好多相俾我睇

呢兩間係我之前搵到都唔錯嘅

Lm想知too ，唔想再比IG嗰啲垃圾代購呃

Lm好想知

嘩推得咁快

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供：

水晶知識、術語等：

加熱變色：

激光白幽：

安德森迷思：

X曜石：

長石vs綠柱石

長石—月亮石vs太陽石：

月光石vs拉長石vs彩虹月亮石：

閃靈鑽：

水晶撚入黎(13) （轉載自啤啤利先生）

托帕：

鉍礦碗：

綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）：

電鍍水晶：

紅紋：

彼得石：

瑪瑙vs玉髓vs碧玉

澳寶保養心得

綠髮？綠鷹眼？

綠鷹眼例子（分享自古晶巴）

（22頭幾頁有男爵巴分享搵水晶貨源既心得 有興趣可以搵下）

斯里蘭卡vs南非月亮石（分享by辣椒絲）：

以上資料僅供參考及屬交流性質。石頭結構千變萬化、日新月異，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助。

有冇人買過呢間？

唔好tesoro啦要等幾個月先穿到條靚既 但等咁耐得到既係細珠過你訂既尺寸

有呢間啲嘢好平啲嘢都OK嘅對得起個質素囉

如果有咩品種想玩吓平平哋我會揀呢間

你去淘寶多啲搵吓有啲係真係做廠出嘅
有啲係就水晶市場買手

再唔係你可以搵隔離礦巴
佢都識得啲廠

crystal.xinyun 開live喎

隻阿叔手係度捽捽捽

行嚟行去睇到頭暈

azuki呢間係樣樣都貴過人已unfollow好耐

Azuki有最靚嘅野只會留比whatsapp group熟客

agger

Kl只係少少態度問題 但係貨真價實

搭單問下
如果想搵紫鋰輝 9mm 左右
（最緊要強貓眼 要閃）
（唔使一定紫 白都無乜所謂）
預咩budget好

見到有8mm 幾合我心意 600尾
不過大mm啲會再開心啲

有～～買過彼得石幾靚！

哇屌就算係佢post出嚟嗰張都完全唔值，食水咁深

係 但嗰陣初入坑覺得全彩好正就衝左 當交學費

全紫定彩鋰？全紫sumikko彩鋰kl 兩間500有找

d相幾好喎

留名

好正我依家仲睇緊
儲錢買全彩頂級

got it

我準備買有冇人要一齊組團？

月亮價宜家真係幾癲，好彩之前已經搵到心頭好，我完全係只睇唔買
但宜家入咗幽靈坑

新手入坑 想問吓各位呢條薔薇輝石好唔好
1.水晶種類：薔薇輝石
2.尺寸：8mm
3.價錢：230
4.實體定網店（開名都得）： crystal_naturalhk

5.圖：

同埋想問埋喺應該戴左手定右手 唔該各位師兄

你講得好清楚 謝謝你

反而幽靈髮晶嗰啲我真係冇買過一條除咗s7
不過買埋今次都收手啦買咗好多錢

因為我琴日都搵咗超耐
第一間幾推薦佢啲貨幾靚
不過要睇吓佢哋有冇嗰啲料如果唔係要等下
頂級嘅唔係成日有

啊叔好慘 直播冇人睇 但好態度

同問，唐太話市面上唔會有真天鐵

可摸耳share 係邊間
咁平

礦物類我只有睇幽靈，其他講究髮絲雲母片嘅水晶完全唔中我審美

微信：c222922

做咗打手添

唔該

好想衝 係咪頭先果間月光族 唔見有啊

你$2000嗰條好似我之前$300買返嚟九mm
連啲光都一樣

我都知道好迷惘
琴日都係問咗好多間香港同埋大陸
第二間都唔錯㗎我問咗佢拎左啲相呢
其實我都幾鍾意㗎你都可以問吓佢

今朝衝動同佢入咗一條
拍片睇晶體唔錯

我都係逐間逐間問佢哋我預算係幾多跟住叫佢俾啲貨我睇

跟住仲俾我搵到呢間野入貨嗰間店
就係啱啱嗰間
個老闆同我講佢我條價錢都係$3200人仔

係喎算啦反正我呢個帳號有心搵會搵到

點解你地有咁多wechat 想要

上面放咗啦你搵吓又或者直接問佢哋店都得

不過佢似p過 較左飽和度同色溫

有就有㗎啦
大陸嗰啲相好多時都係咁所以通常我睇會打個折扣

不過我睇咗片都唔錯有藍光有黃光透明度都唔錯

如果見過有廠有橙紫漸變超七可摸耳話我知

另一間比我嘅P圖就一定有㗎啦
不過晶體都OK

我同佢哋買嘢一定叫佢哋就咁影張相之後放喺黑紙同埋白紙上面

咁樣睇得好清楚

啲月到左貨你哋再分享呀
期待埋一份

好啊我已經買咗一啲比較好嘅器材去影水晶
我睇吓可唔可以影得好啲

第一條到嘅應該係名石

我都買咗幾多條月亮
到時同你地慢慢睇

想買燈影水晶
係咪一定要模型燈先靚？

我買咗呢三樣效果未知
有用再分享

因為有時我嗰啲澳寶太細粒呢好難對焦
所以想買啲放大啲嘅影得清楚啲
60倍鏡嗰個就係想睇吓其實佢入邊係咩樣

我平時都係拎紙巾做背景..

之前用淘寶買既迷你攝影棚影

迷你棚我影到啲燈光好真實 照騙唔到 點先影到crystalline果種呃人相

新手想問粉晶有冇分邊款好D？同埋去門市定網店買會比較好？

嗰啲要足球場嘅強光燈

識玩一定係周圍問再對比

你搞到我好期待我個
你嗰條好正

冇話邊款特別好啲嘅
睇吓你鍾意邊款囉粉晶平嘅可以好平

之前係呢間到見過

1800果條應該係伏放大左啲光但其實晶體應該裂到仆街

呢間買followers不了

嗰條應該好綿
不過佢咁多珠就差唔多

佢頂級嗰條未到七都要三千二

有冇人免費接收我個影棚

唐太賣養晶 又當人水魚

幾大

唐太都好應該入黑店list

先係淘寶search關鍵字 再睇間鋪有無wechat 加晒再過濾下邊間係代理邊間係廠之類

絲打好似睇廠圖買左好多條月亮石等睇你回圖

買兩條姐

貴嗰條我問佢拎左好多相叫佢拍左好多次片
對比左好耐先買
平啲嗰條就叫佢拍條片

其他嗰啲都係佢朋友圈度搵

有我個頭咁闊 摺埋可以變平面果種

係咪可以領養佢

想知佢店名係咩，其實我完全未去過

如果新手去門市睇下先會好啲 大概知道咩質素去到幾錢

上過t，呢2條（好似）7mm左右賣2000幾
詳細唔記得了，都一段時間前
佢另有啲入門月四百起跳
Tesoro 好處：
有門市，有得親眼睇，親手摸，親自驗屍
壞處：
貴過淘寶，門市要預約，有人反映唔覆機

淘寶好處：
正常抵過香港買
（我睇過一陣呢度有人推過既木易直播間，覺得佢打燈打到好唔真實，同埋都唔平）
壞處：
有照騙風險

自己衡量

真正嘅新手精神時光屋應該係淘寶
唔使去買淨係睇吓去到咩價位
咁樣你就可以最快最方便知道係咩價錢
Ig 可以同步睇埋

真係會有人買舊心臟返屋企？ 同埋呢舊真係紅紋？

Tesoro 都有回嘅我問過佢幾好㗎啲態度
不過我唔鍾意出街所以先直接喺網上面

正路現實中買會好啲

心臟都還好啦
骷髏骨頭先最恐怖

順豐到付點睇？而家順豐入袋好似20蚊就得

好啊你有冇tg

@tkobrother

太耐冇用唔記得咗點樣加人

你搵我啦
ghjfccv
唔該晒你

呢個是當然的 不過睇你介唔介意粒粒珠都俾人上手撚過捽過

賣養晶？😱我仲係佢度買左個黃晶簇添
咁要快啲加佢入黑店list,唔好再誤導世人
我仲聽佢講完一大輪，以為佢講先係真
岩岩去完，佢有個牌寫住"唐太"隔離仲有檔"亞s妹"
佢地一齊架，如果唐太信唔過，亞妹都應該👎🏻👎🏻

應該要大大個燈聚焦打落去

'亞妹'先真

條月年中買平而加至少一半
不過嗰陣都問過azuki 當時已經賣緊而加市價

呢間野
你google唐太都大把料
都唔明點解keep住有咁多新手走去玉器市場俾人劏
你個黃晶簇咩樣影上黎睇吓係唔係養晶

不過入左黑店list都無人睇
晶x緣都係黑店list 你都去果度買野

係 去門市比人sell一sell/ 玩完人一輪覺得唔好意思就會買左

講真，我覺得成個玉器市場都唔啱新手玩識睇or行內人先好去，唔係都係被人劏

唔知點解無啦啦比戒面級嘅吸引到
唔知點解就好想要

不過其實平嘢都唔錯我之前有一條$300
整體唔係特別好但係啲光好特別

兩面光不特止 仲有好多粒都係彩帶入邊佢仲陪左我好耐

所以我好怕去門市同埋要睇得好急
我係屋企睇片可以慢慢喺度撚

建議你問左佢地有無穿起左既現貨先唔係到時坐係到淨係對住幾盆散珠

但有時有啲晶唔上手睇過真係唔知咩料我之前都睇中花珀好想狗衝，但未見實物唔知啱唔啱自己，去到門市先發現隻晶咁輕咁膠完全冇性趣又e.g.螢石、碧璽之類上鏡靚過真人嘅晶

新手最緊要厚臉皮，俾人睥好過交幾千蚊學費

我好好笑如果我去門市買我一定呢唔捨得俾咁多錢出嚟買水晶
又或者唔會對其他水晶有興趣

我係要喺網上勁衝動咁樣買嘢
跟住我先至會肯俾錢
有一次去到一間水晶店我幾鍾意條水晶跟住見到三百幾蚊就放低咗

明明平時買開嗰啲都四百幾五百幾

係喎屌笑咗

Exactly me毒撚係咁

屌我都係喎，網上買嘢會特別衝動明明網上見到300幾覺得好平，到門市見到300又覺得不了

笑死
如果我喺現實中買月亮石
我應該睇完就會收皮
我仲要係嗰啲呢拎上手我唔會好似啲女仔咁樣續條續條啊轉下佢啊慢慢研究

我係會睇啱覺得OK就買

反而係屋企睇片我就會逐格逐格研究

上網睇完一岩就會payme fps

唔係

個堆hello kitty屍先係極品

係咪我諗多咗
名石個動態係咪回緊van

Lol同你岩岩相反
<$300網上買 伏左都唔係太多錢
有門市一定上門市做驗屍官
太貴會承受唔到被照騙既風險

真身係咪放係晶簇既色
如果係就ok
網店都要300-400

我通常都唔會信晒嗰張相
同埋唔會期望太高

咁樣反而有時好驚喜
好似之前綠色嗰條阿魯沙
佢影嗰張相雖然影得好靚但係其實我預計佢又冇顏色
我對佢冇乜期望

點知收到之後唔錯喎又有藍光

樹 乜都天價 上年已經留意到
不過真係好靚

起晒底

琴日打聽嗰陣時佢話好難搵呀今年啲月亮石
升得好勁

不過我見到奶油月玩得過 畢業級都係1000

喺晶簇果隻色呀 唔該曬你

靚阿 不過200-300 既野
點都冇伏啦

係升得好勁呀 印度大陸而加關係唔好嘛
奶油好似通常斯里蘭卡 一帶一路

咁都關事好彩我都幾鍾意蘭卡月 忍忍手唔玩月亮住

12mm極品見過門市 要1萬3
真係升到爆 有次我重誤會左個老闆開貴我
點知行多幾間就知道印度果種係貴左

收藏級可以睇淘寶 參考
我睇過價錢就放棄左

係我心目中 要1萬以上
我只係肯買超七同黃隕 綠隕
因為上手真係有反應

有見過just 果間 頂級要2-3千
不過平平地 唔洗追到咁黑就幾舊水囉...

想問綠幽同花幽 功效差幾遠
以為花幽包晒所有幽靈功效
好似又唔係喎

想問白晶/紫晶簇買返黎洗唔洗再淨化
定係可以就咁直接用

擔心可以用鼠尾草薰下佢先，我都會咁做

灰啲都得
但想個光好睇啲
有時啲黑太陽無十字光就好似有黑色黑黑嘅灰月亮噤

你係邊到睇到有咁既貨 應該好少

黑色點點

好 感謝

佢啲橙光又唔顯眼

平係咁上下

睇過其他都無十字光
所以先想上嚟問下
想買靚光又驚做水魚

其實幾得意 唔係亂拎舊石去做雕刻 係偏啲姐

笑死睇黎全部都係連登仔

我成為最大打手

好正
正面光
咁先$54左右
上面個黑點係佢啲墨水筆嗰啲

求名，想知

太多followers而好少Like既舖我都會check一check個list

搞到我係咁睇佢朋友圈啲野

粉紫色嘅月亮石真係好少見靚到痹

J到出血
唔知幾錢呢

關啦 唔放原材料出口

有冇人有數過自己有幾多條水晶

邊度買？

啱啱嗰間 一克$6 呢度九克

四十幾

咁大粒我估計起碼$5000以上？

唔敢數數完就知自己真係洗左勁多$

最慘玩得耐越追越高級

係無底洞，有d有景既仲要條條都唔同

下面嗰粒好似好靚
不過佢隻手tune到變咗橙色好有保留

就黎70
仲要一大堆擺件
我係9 月入坑
我準備擺d 新手級上carousell唔知有冇人要

如果搞番啲顏色我估係咁

我覺得可以

上面嗰張紅磡嗰張應該同一粒嚟㗎我睇過佢條片側邊睇係橙色光都幾正

你仲瘋狂過我我都係差唔多時間入坑
Facebook 有二手水晶group 你可以係個度賣阿

請問 大家點睇

買左條膠花 $3xx
位置就腳放工成日上去行個圈

係咪金草莓女王kammy ho 果個
小心打漏少少野俾佢地班痴線西群起單單打打
我放ig 加carosell 算

個個gp好似淨係賣平野
見d多人reply既都係幾十蚊爆多棉既水晶

我就係驚咗呢d痴線西

有kammy ho就不了

痴線西

痴線廢老grp 放上carousell仲好啦

Carousell好多r到一兩蚊仲要r 好煩

左手就peter 右手真係唔知

我都知問得 好刁鑽
但我有咁既需要

你要既係抖下

因為返工關係唔方便帶手鏈
所以想買粒 紅紋吊墜
新手一問 邊度會比較多

又唔洗 應該千頭啦

等我直接問吓佢先不過呢啲可遇不可求
勁多人想要

我估中咗佢答案係唔使10,000
大幾千

即係起碼$5000以上

我覺得唔值囉成皮野可以買條手串啦

一條冇金莎既平草莓比佢吹到咁

咁又唔係咁睇
月亮石紫光稀有呀嘛
晶體仲要唔錯

不過呢啲嘢留返比有錢人玩
我睇吓佢哋啲片就算啦

寶石級

佢18k金同碎鑽實貴掛
真係好好j

仲要係8克拉
都幾大

18k金镶嵌 南非天然钻豪镶 裸石8克拉
佢係咁講

玩到卡裝價錢就要金舖level了

不過如果講真嘅話個款好難戴出街
真係純收藏

我唯一淨係諗到啲大媽會戴到出街

vintage嗰d look可能襯得起
一襯唔起就變支那大媽

我已經想像到金草莓女王嗰啲風格

一手都係蜜蠟同開口戎頸戴三圈紫牙烏

有相咩 見佢profile勁似假相
求share

諗起苑瓊丹十萬噸情緣個神婆look

佢嗰啲相濾鏡仲重過啲大陸廠圖

呢句好笑

想問金草莓女王係指邊個

咁點解佢唔知自己市集賣嘅鳳羽幽靈係假水晶嘅？
定還是知係假但照賣？

想問店名

kammy ho

Fb 水晶大聯盟admin
想知可以入去碌一碌

佢講解嘅方法好鳩
不過好睇過Peter仔

佢話市面上九成嘅藍晶石都係染嘅
搞到我好想知道我手頭上嗰條係真定假

唔該晒問下先

你睇下藍晶原石就知了，我之前都買左條染色嘅想dum左佢

原石藍晶手串仲要好平 染果啲反而貴啲

我嗰三條係咁樣右邊嗰兩條係同一串拆出嚟

唔似有染

左手邊嗰條有少少懷疑
但係右手邊嗰兩條佢比我感覺好原始
我幾鍾意右邊嗰兩條
但係如果平時睇落去左邊嗰條靚啲

有冇相可以分享

染左果啲係咪牛仔褲色果種？呢種似坦桑尼亞藍晶

我有五條藍晶
有一條係你講嗰種牛仔褲嗰種色
我嗰陣時仲覺得好靚

呢兩條我自己覺得佢似係染

我之前嗰三條市面上好少見到咁樣所以一直好懷疑佢到底係乜嘢

收到貨再分享 就咁cap圖唔好睇

啱先買左條好少少嘅藍晶

幾正喎透明仲要係咁樣切

買咗幾錢

我都覺得牛仔褲色加藍眼幾靚

其實係幾正㗎個顏色淨係當飾物都唔錯

$880
有款再藍啲嘅，不過要double價

我之前買嗰條再藍好多，照燈細睇冇色根，但我勁懷疑染想dum左佢

邊間 好靚

尚x軒

上網睇話藍晶隻深藍未必係染
都唔知信邊個講好

太赫茲好似都得

沒有對比沒有相傷

但我都係鍾意牛仔藍多啲
你下面嗰條咁深色嘅
我嗰條：

光線問題sor影得差，我嗰條深你少少啦，好驚染

係食左我幾粒散珠姐

下面嗰條深好似黑拉長

我自己有一條藍晶都係牛仔褲色
買果陣覺得隻色真心好睇
冇考究係咪染
但見過藍晶原石之後已經覺得佢肯定係染架啦
咁至少自己鍾意隻色嘅
總好過買條唔鍾意嘅

我睇黑太陽都見到呢間
但睇佢d post 好似好金
想問唔打燈實物係咪都咁金架

留返條染嘅來襯牛仔褲其實都ok

想買原石/冇穿過窿嘅水晶

有冇好推介 想用嚟自己diy

呢d咩黎

舒俱萊

舒具來 實物應該暗過獲屎

咁就唔係粒月亮石貴

我覺得幾千蚊都應該要
佢仲要唔細粒

支那式土豪審美累左粒石
淘寶見有啲吊墜都係
簡簡單單咪好 係要整色整水整柒晒

粒石好撚靚
但唔好配個咁俗嘅托會好啲 就咁裸石都夠好睇

土豪

好難影
呢個又係一個深坑

連食4支煙壞過凱婷

我啱啱俾我朋友睇佢都話好似煙
不過如果唔咁樣整好難打磨

呢度最壞係我！你可唔可以一次過食四支煙呀！
一支都都唔夠膽啦！

呢個冇金草莓女王

呢個有

好靚

佢個頭像想點
明明上次睇係好重濾鏡嘅中女

呢個好抵玩
260人仔好大袋可以打磨好多出嚟

有冇睇鄭中基用山西話讀凱婷潮文，笑到癲

有啊我睇嗰陣時都笑咗

鄭中基都幾勁佢YouTube啲片好好睇
不過有時我係覺得太多特效嗰啲

本身個頭象都咁多中年人撐
換左仲得了

唔通呢啲就係水晶嘅威力！

下晝直播見到條黑銀鈦勁靚, 可惜太貴睇咗當買咗

幾錢啊？

其實佢之前都賣過好多啦，鳳乜水晶係染色，海藍寶扮藍鋰扮回收之後又賣返出去

Bid到25000台幣店主唔賣, 話低得滯

其實條友都唔一定係佢到買
可能只係想問下 但想問下都唔得

鳳羽幽靈呀但個隻唔係加色，個礦都係假

呢隻鳳羽幽靈唔係白水晶加色咩?

染色正常都有天然礦，但本身呢隻好似礦都冇

好似唔係圓珠？好想買條，不過好窮

心形差不多13mm

唔打燈應該黑啲啦正常打燈會反光架嘛

我就係想搵黑d
但睇相間間都好金

因為打燈先出到明顯十字光 所以咁影出黎都會金啲
一係你試下叫佢地影冇打燈黎睇下

見到呢個comment笑𠹌左

覺得個呀叔係識寶石鑑定
不過佢既演繹方法太老派
剪片d effect 長輩得黎幾好笑

雖然佢係浮誇咗啲但係我唔知點解睇到覺得好想笑
我睇佢第一條片諗住睇佢水晶嗰啲嘢
剛剛下無啦啦講因果計算
仲有無啦啦彈出嚟嗰啲圖
成件事好睇過嗰個Peter

好尷尬

不過佢講緊鑒定水晶嗰度幾清晰
我冇乜基礎都睇得明

好過同你講乜嘢放喺額頭度感受下啲能量

擺左幾耐既舊貨

咁樣整又靚

睇到染色
頂唔順熄咗 好尷尬

今日大出血
要食麵包
超7
魔鬼海藍
銅髪

睇朋友圈先個坦桑咁平 前排jai 2000幾蚊同vanfun千幾果種

佢認真講嗰part幾好係唔知啲咩有時會變聲笑死

好心換左個tag佢

放下施主, 放下

新手問野覺得點？
1.水晶種類：紫藍鋰
2.尺寸：8.5左右
3.價錢：$488
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

見到坦桑我諗起我啱啱諗住買一粒坦桑吊墜仔

頂佢個肺佢竟然將佢雕刻成腳板
邊個要掛啲腳板係啲手鏈度...

我即刻諗起我阿媽

好抵邊間

搶完又放先正

好似多黑同有啲黃皮
唔算抵但還ok

腳膠

大開眼界啊屌 靚過crystalline 2600果條坑渠碧

有冇微信號
想睇吓

好透明

add 咗
好彩我冇開支那寶啫唔係破產都似

同問邊間

殘體字佢連人地個caption都照copy?

大大隻寫住中銀同支那寶藍店黎架？

好心動

邊粒係藍
入門黎講幾好

世界真細小

唔好相認啦屌

有冇巴絲買過e間嘅紅紋？
見佢388一條8mm紅紋好平 但驚酸洗過
其他店都要4xx
想問買唔買得過

曬到變色

好似話會貨不對辦

想問下魚眼石可唔可以養清啲棉？

可以

我尋晚見到佢條790坦桑都好心動
不過之前見到佢有堆坦桑的確貴d，我諗呢批可能冇咁靚先咁平

唔好意思想離一離題，香港邊度有艾草買，想喺房點下

想知邊間

條790坦睇落都有少少棉
而且坦好易有色差
拎片睇下先好

新手爬完文想上黎請教下
我想問有冇人有戴金髮晶經驗？
我見個價錢個range都幾闊
百零蚊到幾千蚊都有
係咪最平果啲都係冇乜用？

有時平可能多棉有黑點或髮少
棉和黑點只影響外觀 髮少就冇咁強功效

冇藍喎ching 放埋白底影都冇就真係冇

眼緣係好緊要
同埋最好可以拎上手feel 吓
純睇級數未必買倒最適合你嘅
最高級 不等於 最適合

分享下，大家好似麻麻地Aura（電鍍）水晶
但其實細細件我又覺得幾靚
同埋外國都好似都好興
認得的話勿相認

金運+超七會有點樣嘅體驗？

藥房

原來franco sir有成4集

但睇佢ig D晶真係買唔落手....

佢講有乜嘢水晶係假嘅我都仲頂得順
但係個七輪嗰條我唔得...

第3集講天鐵隕石既解答左我一直心中既疑問
咁random既事件點樣可以產出咁多咁平既手鏈

如果頂得順佢嗰啲鳩
啲內容其實係真係幾好嘅我覺得
講解得好清晰
仲有啲相做例子咁樣我覺得幾好
例如染色嗰條

講到得佢嗰d先係真
聽到呢度我就唔想買
洗腦片咁

佢拍呢啲都係為咗宣傳自己間店
買咗咁多水晶自行過濾啦呢啲嘢

課室上堂教書黎講呢個幾生動
但睇youtube冇互動就好尷尬

我覺得中年人應該會好受呢一套
笑死

佢話9 成銅髮晶係染色
男爵巴喺唔喺度可唔可以verify下
我最鍾意銅髮

佢啲片笑到pa低
但唔講佢表達方式
其實都幾有內容
算幾好睇

我覺得佢所有嘢加埋似黃百鳴+安德尊

想問下透嘅血滴堇青 7+/8+大約幾錢一條？

出面啲門市無透嘅 網店又唔多見

你地覺得金鈦晶同金髮晶既能量大唔大分別

紅幽

係

J死人

700幾左右

又幾好笑 回圖同佢隻手一樣

雖然學過攝影但係仲要慢慢摸索點樣影水晶

鳩影
幾好玩

放大左有d恐怖
好似血絲

笑死呢啲就係你哋平時帶嘅水晶嘅真相！

呢個係放大左60倍
放大左澳寶係最靚

但係我搵月亮石入邊搵唔到蜈蚣狀嘅包裏體
係咪要再放大啲先睇到

呢個係藍晶石
呢個係咪就係傳說中嘅色根

你用咩手機點解可以咁清

我買啲勁平嗰啲呢放大60倍

呢個我平時觀月亮用

呢個睇到月亮？
我見到佢啲嘢都係要貼到好近先睇到

近排好鍾意睇日本live
好似去咗日本咁
不過d質素仲柒過淘寶

睇到

3300都買唔到全浄
呢個價我滿意了

啲光好靚

下面嗰條好抵300左右

下面個款好靚

上面嗰條係好衝動同咗名石買
7.5 2010

下面就六五左右啦淘寶搵嘅

而且晶體都乾淨
幾抵

不過如果有能力嘅話你可以買一串返嚟自己整
可以再平啲

好靚呀...可以自己串返條花幽出黎
可唔可以分享名

中間果片是咪叫晶中晶

係啦 不過好似無賣呢粒

唔係係純粹入面裂左

日本水晶好貴
我鐘意睇台灣台, 起碼知道佢哋up乜

條盤珠月好靚
呢輪想搵月手排

呢間d質素o 5ok? 問左佢條話最好級數既金運石只係¥128

青天蛋邊度買

想請教下邊種手串唔係綠色 旺事業嘅
唔想好似綠髮 綠幽咁做死人

我自己幾鍾意呢種色系，大珠珠更加唔多

綠幽先會做死人
綠髮唔會喎 戴左係輕輕鬆鬆做嘢唔食屎唔會做死又順利

覺得都靚 有2粒紫碧 貴嘢黎

我成日撈亂呢兩條多謝你話俾我聽
咁除咗綠色嘅水晶 有冇其他都一樣係旺事業

得1粒咋 另外嗰粒偏藍

直播買

Tb嚟，喺店舖到打「兜」同「水晶」，應該就搵到
唔捨得打孔，做擺件拎嚟丁

呢個size ok啦

我反而好奇晶中晶係咩 聽都未聽過

結晶入面再包住一粒結晶

見過一種直程係結晶入面包住一個小晶簇

黑金星 金草莓都可以
紫鈦好似都旺工作貴人

睇完都唔太明添

水晶入面再包住水晶 好似俄羅斯娃娃咁

大腸包小腸呀

網上圖應該會易明啲即係原本已經有結晶，喺結晶之上再結一嚿更大的水晶包住原本的結晶
簡單嚟講就係類似俄羅斯娃娃咁嘅概念一粒大晶套一粒細晶

呢啲晶中晶波係咁切出嚟，圖醜勿笑

點解有啲裂有彩有啲無既

好靚呀係咪唔常見

就係水晶入面再包住粒水晶

未去到真係好少見，只係未必有咁大咁明顯，而且香港少人賣，價錢我見同幽靈波差不多

啲彩虹色係光折射出黎既 至於有無彩虹就應該要睇番條裂裂成點

粒紅幽同綠幽 好靚

搵唔到

兜兜水晶珠寶閣

thx差一個字就搵唔到

淘寶名大相認

thank you
係咪是但一間都有

屌勿相認幽靈波極易認

原來都唔平不過有靚野就好

見到呢d都反胃
家族30 年水晶生意仲要用大陸廠圖
下面賣埋d 垃圾酵素
仲要咩手足價 一彈出黎即block

最近想入條黑銀鈦有冇人知要點揀？有冇咩推薦？

有賣中藥嗰啲多數有

好憎啲shop用黃黎做gimmick

月亮石世界

銀曜石買左兩百蚊算唔算貴

P記？

唔算我係p記都買左3xx

如果想出pool 男仔帶咩好
本身有超7

帶月亮石會唔會礙眼

揀魚眼石係咪睇佢閃唔閃 其餘眼緣就得？

邊到買？

幾大
就咁睇晶體一般

淘live

試下拉長石
帶左手搵靈魂伴侶
不過如果你純粹想出pool拍散拖應該粉晶啱啲

11mm
佢講左會有棉有少少黑點
想叫佢影張清d嘅都唔肯

呢間如何

11mm有藍有紫, 係兩粒紅色柒咗啲

之但係唔肯影清啲係咪有見光死

所以有d淆 都係諗諗先

果粒小畫家綠唔靚

男仔帶會唔會怪..
好似唔覺有男仔帶

冬天唔覺既我有在街見過男士帶紅紋

咁搶眼都唔覺有
想搵返個對象出pool咋

搵吊飾 整長啲條繩 帶係心口件衫入面

買深灰/黑體咪得

男仔怕怪不如戴黑草莓

廠圖晶比想像中賺多好多

有一粒月亮石吊飾..但好多爛桃花

有咩介紹?

係 支持小黃店

第一次聽...
好似好貴咁.

冇爬文唔知有冇人講
自己間間水晶ig shop都會follow下睇下，早排見名石同vanfun係到嘈交，依家vanfun賣乜名石就推乜

Van 咪講開話大陸啲月亮石好多注膠
名石即刻反擊話自己工場冇注

笑咗

各位CHING好
唔係入坑好耐
想搵啲消磁淨化用嘅碎石、晶柱（主要想搵碎石）
唔係太想剩係用白水晶淨化
啱啱係碧粹買完紫晶簇先發現冇淨化功能，想喊

追咗少少POST但好似比較少講淨化類
搵咗啲IG SHOP，但又怕會唔會係假嘢
希望各位CHING俾下意見
想知大家啲消磁淨化用嘅係邊度搵

利申下面個間買過，白水晶同堇青碎石由一開始入坑用到依家感覺還好，但價錢偏貴

好想搵碎石啊啊啊

但碎石無咩效wor

呢條彩幽係咪染色係crystalbear度買
染色晶係咪對身體唔好

黑體拉長好多男仔帶
我覺得幾靚

碎石無用

試過抽中佢條免費彩月亮
收到又覺得唔差
個人覺得太平嘅話都唔敢買
寧願買貴少少，信譽好啲個啲

有冇邊間晶簇好？
但我麻麻地白晶簇

留名，睇緊草莓晶，都係苦惱緊男人老狗帶粉紅色

係呀
咁都認得

幾時收皮
憎佢仲憎過線仔
d晶體柒到仆街都好意思話晶體好極品
2021 最想佢快撚d執笠

白晶柱慳位好多

草莓貴極都係三幾百

拉長絕對唔怪 好多男仔帶
紅七其實都ok 見過啲男仔戴大珠幾型

2間都咁小學雞 唔睇啦
2個都幾十歲 男人老狗

魚眼石啦咁 多色多形態

男人戴紅七好型

早一兩日去過睇金鈦晶，唔係幾得..多黑點，又唔夠金，但賣到好貴

嘩頂！好靚呀！不過賣咗啦

覺得p記好overpriced 麻瓜唔識能量嘢淨係睇樣

係喎 帶黑紅絲七咪得

直係超貴，千八蚊細m，又唔金，所以問佢可唔可以轉透明線，佢話用番黃線好d，條晶會睇落金d

即係同紫鋰輝得條線係紫一樣道理
咁我不如買條線買白晶串埋啦

上面開咗名了

佢好似有post

佢銅髮都多黑點(石紋？) 新手既我以為銅髮係正常

好奇想知有冇人黑七 代替 黑耀 金運 黑髮咁戴

黑七戴左手的 不過其實可以 都係擋剎防小人 仲有超七啲功效

想買彩超但係驚太女人

買深色D就不太覺

有啲形態仲好好笑
我嘅人字拖魚眼

深色好貴

都唔粉紅色不過尼個選擇幾好

btw我依家想貓眼金曜石，撘多條粉晶/草莓晶，你個條都算係草莓？

想問下月亮石有冇話邊間好啲
我見樓主個list咁多間黃店
小弟第一次買 想買比女朋友做禮物
Budget預1000內

男人求姻緣應該戴金髮/鈦囉

金髮幫到姻緣架咩

有錢有女啊

睇你想買幾多mm咩質素

草莓晶同超七係兩回事啊

想問係咪呢d同超七金草莓都係叫紅超
係一個骨幹一個雲母咁解

傻豬仔黎既

好唔該CHING
唔係好識睇、分辨呢幾類
係咪都係上面黃店list買穩陣啲
怕俾人呃又唔抵

唔怕面懵白撞唔買 去實店問多2句

好得意
弱弱一問 魚眼多唔多有假？

粒珠既大細應該點揀 因為真係第一次買
質素又係點分類

因為啱啱做社畜無耐
基本都係主張上網買
唔係唔想去實店，而係無時間去搵
我遲啲有機會先出去搵下
唔該CHING

假就未見過 不過幾多店主會將魚眼同沸石溝埋都叫魚眼

推

我去完一次唔會再去，佢一舊小小小紫晶簇都幾舊水 無記錯係400up 好搵笨

想知佢講得啱唔啱
唔係話貴啲只係質素好啲但功效冇分別咩

功效係點係睇個水晶同嗰個人之間能量有幾共振
同一條水晶戴喺唔同人身上都會有唔同效果
有啲人可能得償所願, 有啲就好黑仔
係因為嗰條水晶同唔同嘅能量體互動造成不同效果
其中一個簡單方法知道水晶啱唔啱自己就係眼緣

另外, 有啲人覺得戴咗好似仲衰咗, 未必係壞事
有可能係清緊啲障礙, 咁先有好嘢入倒嚟

要買辟小人呢啲要大大力嘅晶先會揾佢佢能力真係好勁，唔係真係貴到痴線，係3倍價

我睇過另一間9mm先$1500

對我個人最有功效果條，係又細珠又便嘅葡萄石，好似先兩舊水
戴親做野都好順利同好專心
但人地葡萄石個功能本身好似唔係咁
反而貴果啲得個靚字當手飾戴，唔覺有用
所以覺得係睇夾唔夾，唔係好關質唔質素事
不過戴靚野自己心情好，因為咁有多d正能量都唔奇嘅

想問問水晶斷了，你地會點處置？

我都好鍾意葡萄石
令到個人舒服d
不過成日唔開心先記得帶佢

我次次都係一OT就戴佢，已經叫佢OT鍊
有次去日本旅行特登戴佢一齊去，諗住帶埋佢去神社同庭院等佢休息下
一搭飛機起飛果陣覺得佢好似綠咗
我fd話OT鍊終於有得去旅行係咪好開心

穿返

Where

唔會覺得唔老黎？

斷線就要買過條咁D晶店用最cheap既線咪fat死

我有條100 蚊既螢石200 幾綠幽百幾既天河
次次戴完螢石都會開行turbo做野
綠幽就一定好好生意
天河幫我股票賺過好多
反而有d幾千既金鈦都唔覺有咁勁
所以我唔覺有關佢唔咁講點氹人買

有時因為條水晶好貴
所以買家對佢期望好大
功效不大又覺得佢冇料
覺得條水晶會好大壓力

通常斷咗最大問題通常都係因為嗰條線冇穿好

點解碎石無消磁能力？

串返佢囉

唔認同
最重要係夾到自己

結位綁唔好/綁太大力，好易斷小小線唔覺
戴戴下就斷
我都覺得唔關老唔老黎事

透明線要有技巧

橡筋嗰種咋喎簡單啲但係都唔好用死力

其實s7係咪最好放返係s7原石？
我見S7原石好L貴

係咩紫超七權杖好多都好平

但我覺得權杖好核特

聽講係體積同能量成正比
碎石太細粒已經冇咩能量喎（利申麻瓜

女仔通常7-9mm
越通透乾淨同越光就越貴

魚眼有沸石共生就唔叫魚眼架喇原來？我以為只要係魚眼底都係叫魚眼

唔係呀我指成嚿都係純沸石嗰種，唔係指共生，有啲店主成嚿都係橙色嘅輝沸石都照叫魚眼

入手幾錢

你講超七嗰種金草莓 起碼二千以上
普通玫瑰紅嗰隻草莓晶好平姐 香港百零蚊都有

點解呢間野d晶能量會勁啲？[url][/url]

500內乎合budget

草莓晶唔使500
150都叫食水深架啦（我買咗幾條嚟砌鏈 知道有幾平）

如果男仔戴大珠又唔一定 150算平

唔知個個都係咁講

咁你咁講，我嘅係目標：
1條10mm貓眼金曜石 500內
1條10mm粉晶/草莓晶 300內

依家研究緊粉晶/草莓晶 級別
我覺得草莓晶睇落鴿血紅係比較好，而粉晶六星光又好靚，唔知點揀好

Jai同Vanfun果隻好冰透 你呢條睇相好石種
我果陣上去vanfun睇 但無買

水晶能量同品質&大小有關
碎石通常係由原石打做珠既頭頭尾尾黎
所以無咩能量

消磁你可以用白水晶碎
不過要夠多，完全覆蓋你條水晶手串
好多水晶鋪會送，因為本身唔值錢，d廠都係就咁送俾店家

原石無經過打磨，晶體完整無受過傷，以同一個品種既水晶黎講，一定能量強過加工品（手串、晶柱、水晶球）

算啦呢度好多店主mon post
唔斷大家米路

公開叫春笑死

Koseki

屌真戴親粉晶都覺得好柒，寧願戴白晶底絲雲母

係，所以我都偏向草莓，假如同一個價錢，邊種會級數高d？
同埋我都有考慮過粉晶放屋企做擺設，帶出街唔係好過到心理關口
而我唔識睇金曜d砂色同分佈好壞，所以揀貓眼好似穩陣d

公開叫春

金鈦800人仔，海藍寶130，求指教值唔值？

紅色同粉紅色既任何晶都係叫春石

記唔記得呢條係幾mm同幾錢
門市多唔多貨
以前去舊鋪覺得成層都有up味好唔舒服
搬左新鋪係咪好行左

佢又做乜鳩
佢啲染色花幽點

中二病金鋼棒唔quote
1 貼珊瑚玉話係阿拉善係咩玩法
2 話人抄佢阿拉善 啲雕件淘寶好多直播間有賣 68到3xx人仔不等 你估真係佢原創

$1000就買奶油
應該可以買到好好嘅質素

Jai直播講到明少透但濃色 係上面圖果隻黎架喎
利申門市都睇過

應該around 6.5-6.8左右 價錢無問 但記得佢story話14xx-16xx
Btw我覺得好行左 起碼唔使排隊排到2046 同埋容納人數多咗
舊舖真係迫到癲

但我戴粉晶係純粹覺得靚
老礦馬粉勁好j

見到佢句一直被模仿從未被超越
款式老土，染色同口顏無恥又真係佢認第二冇人敢認第一既
d幾百年意大利手工名牌都冇佢咁大口氣

仲要有星光

但其實功效上係有分別
粉晶 - 旺人緣 其實本身冇話for姻緣 所以係會乜人都吸
草莓 - 令人更積極主動去認識朋友/異性
紅紋/紅七 - 正姻緣 想揀定嗰個
月亮石 - 令人心境平和啲 令女性更溫柔 由內而外去改變人既氣場從而令個人更吸引
拉長石 - 靈魂伴侶

工廠嗰個終於到咗
啲光真係好靚好強

未到全凈
但係都好透

食完嘢出啲寫真圖先

等你

一直都唔識欣賞奶油

就係有純藍光嘅白水晶

Jai意思即係佢出post果隻？我見同Vanfun差唔多
都係透但有冰裂
但vanfun果隻同你we7果隻 應該有分別
Van透好多

唔帶上手，擺幾個粉晶球擺設係屋企有無效？

如果純色摩根啲人唔識嘅話呢樣都一樣以為係粉晶

係 好想多D桃花但粉晶真係公開叫春

坦桑石靚嘅好貴架 你呢條唔夠靚 790俾多咗

我諗關佢舖頭淨化事？
佢日日收舖都狂燒鼠尾草
可能咁樣養勁哂啲晶

我覺得態度好好都關事
我成日去問完唔買
啲舖人閪啲晶都閪啲

兩種粉色唔同嘅不過想問下純色摩根同幾隻色個種摩根有咩分別？

女仔戴綠幽金髮呢d以外既任何野
d人都係覺得for出pool

馬粉幾好睇 但係戴粉晶好似全世界都知你想點咁我都想人緣好啲啫

雖然係唔同但係唔識嘅人只要見到係粉紅色
都會以為係粉晶

綠柱石家族入邊有唔同顏色
藍色嘅叫海藍寶
粉紅色嘅叫做摩根

所以你平時見到幾隻色嗰種其實係叫做綠柱石手鍊
不過香港通常都係叫返摩根

戴水晶=好想拍拖/好撚窮/好多小人/撞邪

有啲純粉摩根係baby pink 漸變去peach 色 好靚
摩根算公開叫春嗎？

睇吓嗰個人識唔識得水晶囉
如果識嘅話就唔會覺得
如果唔識嘅話你帶親粉紅色紅色嘅佢都會覺得你係叫春

點都好 都要自己主動去識人 唔會戴條水晶就天跌個男女朋友落嚟 戴咩最緊要自己鍾意

原來係咁 唔該曬

新手玩水晶 早幾日入左條金鈦晶
想問真假 已知有大細珠
屌細力啲

屌我戴堇青都被腦細特登走嚟問我戴水晶係咪想溝仔

所以我會自己砌加啲銀飾落去感覺唔係為迷信而戴

有冇咩店好推介 係買月光石靚架

咁佢的確算幾好耐性，我又真係睇左無買ge

月亮石*

買咗條摩根
排色靚定混色好呢

混色

排

新post喎

排
混

好難影算啦我放棄

唔怪之得當年我讀攝影咁低分

我係有好多條月亮石而且啲尺寸仲要齊晒
6-9

新買嗰兩條真係唔錯啲光
嗰間野啊可以推薦

我仲要冇打燈

咁多條

入面有一兩條買咗好耐㗎啦新手嗰陣時
嗰陣時同埋粉晶一齊帶
簡直見證左我越買越細嘅經歷
嗰陣時粉晶同埋月亮都係九
跟住而家覺得8 7係最完美嘅

試過帶紫鋰輝
比男仔fd問係咪粉晶黎

咁呢啲應該係色盲

其實唔係買貴野都唔駛太怕假野
最多都係入色個d
不過你呢條都好棉下
希望你唔係買左好貴啦

小學已經有戴粉晶
阿媽迫
戴完同性緣好好

冇

有冇人去過潮特pure light嗰間
次次行都見到好多人

小武哥

行過 得罪講句 冇樣睇得上眼

如果係咁講，條手串都無咩能量啦？

好痴線
自然光都反光到咁

我係絲雲母打手 再唔係薔薇輝？

絲打買左幾mm幾錢？係邊度買嫁？
第一條幾靚 好奇問問 我自己都想追白水月

逐個尺寸講啦
6:380
6.8:800
7.5:2010
8:3300
9:300

依家啲價錢升咗好多

6 9我都係之前買

7.5名石（我自己不建議
6.8 8:直接搵微信月亮石工廠 你去爬文 我有放過出嚟

6嗰條我係搵礦巴
9嗰條係新手時期買求其喺淘寶

黑石你都買

我覺得每個水晶新手都會中一次名石同星星碟

因為我衝動咗
唔知點解心急想買

之後嗰條我就用咗好多時間慢慢搵唔同人
攞咗唔同相

中過名石同線囝
星星碟反而未

我之前係van買左條7.2 900幾 唔太滿意
8果條幾靚 我再睇下先
Thanks

如果我唔係心急想買其實應該兩個我都唔會中
多數我會搵淘寶

八嗰條我搵工廠直接攞出嚟買嗰種
差太遠了

我係為左防小人先入水晶坑 因為小人呢d野自己改變唔到 希望水晶幫到我擋一擋

但入左坑之後見到d晶好靚就呵呵

好，我try try，咁粉晶我都係唔帶上手

條金鈦完全唔值800人仔
海藍寶130人仔都唔抵 可以更平

啱啱Facebook睇到笑死
好勁

麻瓜一問帶咁多有效咩
同埋點解我會諗起打機d裝備

有冇效唔知
但係如果咁樣出街一定會俾人笑

網店是如何練成的

呢條係印度定斯里蘭卡？
我最近都想入手一條靚嘅月光石

印度
如果你有多啲預算我覺得印度係唔錯嘅
光面大過斯里蘭卡
因為名石嗰條係斯里蘭卡
一對比就對比到個面差好遠

咁我自己儲下錢先
唔想一見到其他靚過自己手上個條嘅石又再買
變相洗多左錢

今日經過車仔見到平時開live果條女

好似話要夜晚先見到大力雅

冇錯唔好好似我咁
不過太靚你會唔捨得戴...
反而平少少嗰條冇咁靚嗰條我應該會帶

順便想問下我條紫鋰值唔值 岩岩入坑冇耐
唔該哂咁多位
1.水晶種類：紫鋰輝
2.尺寸：8mm+ 唔記得
3.價錢：470人仔
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

下次置頂要加多句「問晶勿quote」

呢個post成日金剛棒

Sorry

好似一舊炸魚

唔緊要嘅你都唔係第一個了

條坦桑靚到呢一拼埋普通料, 真係有比較有傷害

假就唔係假
一黎佢係髮 唔係鈦
二黎石體多綿唔夠清
三黎顏色應該愈金愈好睇
當然買功效就無咩所謂啦

呢種隔片幾好
唔係幾覺

下面嗰張係平時用開嘅
好覺眼

都好 見佢晶野兩萬followers 以為無事，點知比人水

我想話絲打你d月亮好正
好燒
呢排本身冇諗住買月亮石而家都想去睇吓

我都係比之前有一個戒面級嗰條燒到
其實我原本買嗰陣時以為呢條應該都只係普通
我估唔到會咁有驚喜

跟住發現原來靚野真係唔使特別轉珠
我上面嗰張係隨手拍出嚟

但係而家又來一個問題就係我唔捨得戴
好驚撞花

不過依家啲月亮越嚟越貴
等得嘅可以慢慢等佢回落會好啲

右2好清果條係幾m幾錢??

6.8 港幣900左右啦

嗰條全彩光 普通級
佢有出過畢業級就三千二人仔不過就唔係我呢

我覺得佢嘅色唔夠濃
不過睇你prefer濃坦定紫羅蘭坦啦

分享一下 初初入坑

呢條靚喎 幾錢
就咁睇呢條先係jai早排賣嗰種
同上面790晶體完全係兩個層次

7mm++ NT26,000

冇人條睇得上眼
拎上手d quality真係好差
同埋冇咩禮貌
去咗兩次拎住舊鐵衣架喺度踩客條晶殘咁

幾特別幾得意喎咁樣整擺喺屋企都幾好

夏枯草色黎既

對耳整到咁大好似倒轉嘅春袋

我頂...

cls
但佢得17粒 如果7mm咪好幼

新手入坑有帶水晶既FD同我講唔好帶水晶入廁所...係咪真架
有時急係上黎交水費個陣真係唔記得除 去大就記得除

幾時有啲咁嘅規矩

我冇理到喎

白鋰輝

回落即係要等中印關係好返
目前睇唔到轉機

想問要防小人，好運，安眠應該帶邊隻水晶?

防小人:黑金太陽 金運 黑髮 黑碧璽 金曜 黑曜
好運: 天河
安眠: 放天青石喺床頭

有冇1種水晶有哂上面3種功能嫁?

見到TB D晶好平同IG個D比
有冇人幫襯過有D平晶 好介紹 唔想買到假晶

就算有防得小人就要戴右手喎 咁都係無左手D功效

買過
有好嘢
最緊要自己識睇

冇，有都係呃你既

拉長石嘅體內好夢幻

ig都大把假晶
尤其d見人開自己又開既店主

好運係帶左手?

你點影的
紫拉？影到aura quartz 咁獨角獸

混

紫色嗰條係紫拉
藍色嗰條就普通嘅

冇啊買咗個可以放大60倍嗰啲鏡頭
方便我可以影佢哋

第一張係11mm+ 第二張先係7mm

如果11mm nt26000又唔貴
濃坦真係好撚靚

排左之後好好多

唔使諗, 成300蚊1g

呢一條啲景觀粒粒都唔同
就算係裂嘅形狀都唔同

有三粒綠色綠到出晒事 好彩拆完變返條正常摩根

窮撚買返細mm算啦
而且11mm都戴唔到出去

上次直播聽人吹 金運帶左手 打麻雀大殺四方 平時就右手擋小人個D

送比你要唔要

唔要屋企夠多垃圾

唔要....真心唔識欣賞

睇中呢2款:莫桑比亞星光粉晶($120)& 弧線貓眼金曜石($350)
希望你哋可以幫手睇下真唔真同有無做水魚

呢種天河好靚 係咪天然架

不要買

冇記錯應該係酸洗過

粉晶嗰種平嘅可以好平不過唔肯定係真定假

點解戴咗水晶賭錢仲咁黑仔？
永遠對家贏/爭少少先贏

因為你本身太黑 水晶只係幫到你輸少D

月亮真係好靚 我依度最細m 7mm, 佢超級透 透到一個點，其實粒粒藍光但唔係好強

第二條8mm，三條入面最靚 都係好透 藍光

第三條 9mm+ 奶油體 其實奶油體有奶油藍嘅靚 好似好溫柔咁

我偏向印度嗰邊多啲
畢竟彩光真係好靚
就算係藍光佢都係水藍色咁樣好正
同埋光面大啲

咁講好似好伏

如果有 我應該會再入
其實我都好鐘意光面大
有條拉長雖然唔靚 但藍光極強
一齊帶會超失色

其實拉長好抵玩百零蚊可以買到條好光嘅

我果條拉長仲要大m, 差唔多11
藍光搶眼到爆
帶慣左大m 覺得7好細

我都想買大啲但係太大條似佛珠會比我朋友笑

Depends, 但大m 又閃隻眼真係忍唔住眼甘甘望實佢
唔想再理人點睇

女仔來講8係最完美嘅尺寸跟住再配條6-7咁樣就好好睇

我自己帶開9+ 對我嚟講9就又欣賞到果種靚又未over
6真係好細好細呀 可能我唔慣

條奶油月好靚唔知點解我硬係鍾意奶油月多過玻璃體

我新手嗰陣時通常都係九
跟住越帶越細
依家穩定都係七至八

6就通常真係打扮完襯衫用

係咪覺得潤潤地 好似好溫柔咁
所以唯有都入

有冇鋪店賣月亮石既可以推介下
未買過水晶
近排想買條月亮石 但睇咗幾間都唔太岩
又唔知大概價位
筆直 500樓下會唔會太少？
想要7-8mm

唔知點解唔鍾意帶上手嘅感覺係白色
我鍾意好似白水晶嗰種感覺多啲

你想要奶油定玻璃

其實係 我都覺得佢太淡色所以冇買
之所以影出嚟好似偏紫色係因為我電話影得出色左

我其實有睇直播又有實鋪睇
覺得ig 好伏，實鋪又好貴，之後one on one service 我又淆
結果我去左淘寶，依3條都係
全部都付合預期
奶油體果條$500港紙有拎
透果兩條就貴dd

第一張圖果個好靚！
兩者功效有冇大分別？
睇款就鐘意玻璃多啲 不過奶油都幾靚

如果$500嘅話奶油可以買到幾好嘅

玻璃體就普通囉

我果條7m 人仔518
透到癲左 覺得好值 粒粒有光

我就睇咗幾間ig shop 啲價錢都可以相差好多咁
睇到圖幾靚 之後見到係啲黑店list/食水深到
定我買啲入門版 平平地既試試先

我入埋坦桑我就可以畢業水晶啦

我諗緊買唔買金色嗰啲隔珠定透明隔片好

我真係唔敢ig 實鋪好貴
淘佬有d係每條都有number, 你可以pm佢叫佢比片你睇
我咁樣揀 覺得好輕鬆
作為一個毒撚係實鋪好有壓力

女仔戴大波都好型
好想試下16 17

我都係咁！叫佢咁樣比片冇乜壓力
但係直接喺ig 咁樣問佢反而好有壓力

好重

係呀！ 淘佬我睇完又睇
然後番到嚟個feel係同心中理想一樣 幾開心
同埋我估好多ig shop都係淘佬
咁不如我靠自己眼光撚

使唔使咁樣真係撞到正

同感！而且好多時佢哋都係一圖一物
唔會有一種好似冇睇晒全部野嘅感覺

Ig 通常都係抽幾條俾你睇 問佢拎多幾條都好唔好意思

通常我就唔會對網上購買太大期望所以到貨嗰陣時通常都好驚喜笑死

我同你簡直一樣 最多依間唔岩咪再搵另一間
咁樣揀先會揀到最岩自己心意嘅晶

啱呀我通常係一次過搵勁多個唔同有店舖跟住問拎片

跟住再錄低佢慢慢對比邊條好啲

如果現實中買呢我會冇咁多耐性同埋覺得唔好意思喺人哋間舖咁耐

係呀 愛上左淘佬買晶

作為毒撚我都唔敢去實體鋪
到時問完又唔買

我都係咁同埋現實中會冇咁捨得

價錢都幾貴，花幽波係好平嘅嘢嚟

有冇定時淨化下

點解好似三條都咁奶油feel咁

細m 果兩條實物好透 我影得差

諗住開個淨係影水晶嘅ig
仲儲緊啲相

就算係平嘢啲光都好正

我記得你都係嗰句，戒賭啦
水晶唔包生仔架，包就冇窮人啦

賭錢窮一世

我有個親戚都係咁
諗住走捷徑發達
依家窮到

呢啲都係無得救
戴幾條水晶就諗住可以發達
咁呢度個個都係李嘉誠啦

有冇人可以幫我望下

470人仔應該可以再買到條再紫啲既

本身諗住依幾日去睇金鈦晶
絲打睇既係一月新到貨個批？

真係好有型
條阿拉善

係掛，佢就咁攞出黎比我揀渣

花幽散珠

淨係聽過沖涼、瞓覺、性交唔好帶

想要異性緣 男仔應該帶咩好，帶粉晶/草莓晶好怪

我試過帶月亮都大贏
Btw
麻雀好似得大殺三方，殺埋自己咪即係打和

粉晶睇幾mm啦，個價都合理，要睇實物係咪真係有星光

靚既莫粉應該唔會呢個價架喇

貓眼金曜有機會假
因為就咁睇同人工貓眼石好似
可能係我唔識分
建議去其他實體鋪拎d金曜𢭃下，觀察下佢個反光效果（有d顆粒狀）再決定買唔買

有日日消磁間中充下電

永遠爭d爭d 唉

反而戴綠草莓 灰月亮就唔錯
都幾受同事朋友鐘意
無咩識既人憎自己 間唔中會有異性出現
真係得賭錢會炒 天河 黃水晶 金鈦都有
可能間唔中贏一次 但次次唔信自己就輸
跟自己買又輸 唉

阿媽教落
十賭九輸
贏嗰個只會係賭場主

冇賭嘅命就係冇㗎喇啦
收手啦屌

其實花幽都幾講眼緣
因為品相好多有平有貴
一般半盤清晶又多過2隻色算上品

串髮（入面有金髮晶/銀髮晶）又貴d

又要睇意境，如果賣家9up到咩春暖花開、秋意盎然又賣貴d

另外要睇尺寸，水晶球越大越貴是常識吧

所以要自己多d對比

其實水晶只可以幫你，如果本身無實力/偏財運既話，水晶都無能為力架

d人咪話金運石唔浸得水
我有條玩到好殘就黎掉既
做實驗掉咗落去80% 喜瑪拉亞鹽既鹽水睇下會變咩樣
第二朝拎出黎變咗鹽焗雞咁
點知一沖完水成條閃閃令勁亮彩
之前冇咩閃 依家好似高咗一個grade咁
又可以繼續用

支持你快啲開

隨心分享鍾意既可以睇吓

我仲諗緊應該走乜嘢風格好啲

死啦如果伏咗嘅話我咪好大罪

不過都係周圍睇吓價錢先我都唔擔保佢係最平

不過我自己心大心細睇咗好多間先揀佢

我好少直播買嘢
直播買嘢好急好容易睇漏眼

點解
我當初我都記得有望過呢間店見到佢話直播先拍
咁我應該就冇理到佢了

我性格我鍾意叫佢拍片跟住叫佢放喺黑色白色紙上面影張相

跟住之後幾個鐘我都會不斷重播條片同埋睇吓佢啲瑕疵

直播我性格就會睇啱就買

活動快啲個下我真係唔得
不斷重播條片同埋張相都係樂趣

佢之前有條畢業級嘅奶油
都係$1000左右好心動

岩岩見時尚有88折再折上折好奇望一望
屌你老母我之前睇同一條2萬6定唔知2萬8,而加MARK高個價打88折再減2000都仲高過本身平時個價
真係唔老實到呢種程度我點信你

老老實實我覺得好多都均真過ig shop

咁又係
之前睇一間月亮石
大細珠嗰啲狀況佢都有寫埋出嚟

其實係咪有一個後生一個中年
次次去都靜係見到中年女人
但有時睇佢啲po又話要番學
姐係仲有個後生啲既？

廁紙先係最完美嘅影相工具

有冇before同 after睇下

催財黎講黃晶球已經好夠用

所謂催財係你有運既時候幫你谷多d財，唔可能由無變有

你好好用流水清洗灰塵，係太陽唔猛既時候曬佢不多於十分鐘，然後放佢入個盒/袋再加d白晶碎，俾佢抖番幾日，再拎番佢出黎擺就得

最後一定要講呢到唔係導人迷信嘅地方，人有三衰六旺，唔係帶水晶就可以行運。如果想要運氣請保持正念，多作善事。

覺得佢都幾貴
同香港差唔多價咁
不過真係好靚

好好j

心動不如行動！

但唔捨得帶佢依家
日常帶明石個條算了

聽人講到好似撞兩撞就會多幾條內裂

係 月亮石好脆弱

條碧好靚邊度買

呢條大概幾錢

2條都係8mm

hello
想問下粉紅色個條係咩粉晶？實色好過透？咩價？同埋點解揀尼條？
我最近揀緊粉晶，所以想學下野

好啦柒左添打個陣諗起大殺四方城所以打左大殺四方

btw
水晶最多幫你+1+2+3能力 天生負能力水晶都幫你唔到 唔好諗住帶左水晶d運勢真係會瘋狂加身

黑拉長

紅紋黎

可摸以share邊間

好想要冰種紅紋

寶祥水晶～

淘佬d晶真係好平...
我知唔係靚野 但7蚊人仔@1真係好平

睇落似染色

果種直播係個主播求其拎啲劣晶出黎
幾蚊到幾十蚊不等 然後一秒內有人要
但真係劣到戴上手都嫌柒

2800人仔

啱呀
但係都係唔知點解唔太鍾意紅紋
次次帶完都好想快啲除翻落嚟

買咗啦
而家新買嗰隻幾好整咗上去都唔係好覺眼

但係都好驚撞到我都係帶返平平嗰條算

絲打你鍾意彩光？

呢條全藍光
因為係雙面光

你睇返之前啲相都見到其實佢啲藍色光好明顯

不過其實我幾鍾意彩光
我有條細條嘅都係全條都係
不過都係有藍光

不過睇返張圖
其實嗰啲唔係彩光
係透光反射

我想問下
髮多但少棉 vs 髮無咁多但清 你地會點揀?

最下面嗰條呢係我串串下見到佢無啦啦自己轉啱咗位
我冇特別整

清

全清晶體係必需

少成點先
有啲全清，但得3 4條髮

穿線係水晶必備技能！
你嗰啲應該仲貴過我條月亮

陣間爆post我應該貼唔切男爵巴啲參考資料上去麻煩辣椒絲幫手

透明線通常兩線
太多線通常好容易甩

我之前都有條平啲五百幾
跟住就滅左火

雖然係店家講髮多同清啲 我都唔係好識睇

清晶
棉真係好樣衰

太多反而易甩？
喺條街斷既話真係死得

我經驗如果透明線四線會太粗
好容易甩同埋好難塞返去水晶窿入邊
橡筋線就OK

我下個目標都係藍幽不過好多都唔藍根本係灰

起身一睇就推咗50幾，近排推post真係好快

髮多個條你地覺得多唔多棉

投排色

彩光唔係稀有過藍光咩

垃圾石種摩根都吹到咁大

其實個d咩5a 4a係乜黎
成日都見到呢間ig shop既廣告

好似話藍光係最值錢最貴
不過彩光就稀有啲

不過其實通常佢哋都會有兩面光
點都會有

好似話廠商大概將啲水晶分等級
9A係最乾淨最好

D乜A係翡翠玉石既分級黎

唔係
水晶都係咁樣
不過就冇真係一個標準係任啲商人講

你上淘寶有時都會見到

所以點解話馬粉燈光好重要
變色變到

名石呢條係斯里蘭卡所以啲光冇貴嗰條咁靚
不過其實都OK嘅
攞嚟帶我冇咁驚撞花
而且其實睇上去都唔錯

普通級數嘅彩光
真係好特別
綠色光都唔錯

普通拉長嘅彩虹光

唔知點解好鍾意水晶透光嗰陣時有啲黃黃色咁樣

之前一直講嘅特別版藍晶石

我好鍾意透明水晶

本身見到有間阿拉善好似幾靚
點知一開live個店主把聲好似18 歲都冇
即刻滅火

混吉既問佢幾錢佢仲話幾日後直播開賣
人人咁得閒坐定喺度睇你直播
唔明直播先賣係咩玩法

我知邊間 同老母一齊做架嘛
入啲貨少人賣 賣和田玉都賣得幾貴下
聽佢把雞仔閪聲聽到我好燥底
咬字都有問題真係唔好做直播

邊間

本身把聲雞仔真係冇得好講
不過問價佢叫我星期六睇直播真係吹鳩脹
有咩咁巴閉要我星期六特登擔定凳仔等呀
呢幾日我夠時間問十幾間shop啦

新手剛入坑
請問你地自己換線
邊隻線同埋幾粗介紹？

利申： 手串大約10mm

如果大條嘅話我建議都係用返橡筋線
冇咁容易鬆

同問

唔睇你張圖我會揀髮多 棉可以養清好似係
你嗰兩條我會揀清啲嗰條

我都係咁

我鍾意上順眼d

佢仲要都偏貴

我聽返黎係彩光稀有d貴d
不過鍾意藍光
好似強光d

小朋友先做選擇我全都要！

我最想要紫光

我都有睇過聽到把聲即刻退出，不過把聲生成咁又唔係佢錯嘅

會唔會藍幽自然色就係偏灰呢
上網search過 啲色都幾似加工過

藍幽係好多加色嗰種假到爆
偏灰都正常嘅，但有啲正程係灰都話自己係藍幽
google都睇到一堆網啲「藍幽」係少少藍調都冇

呢條好動漫feel好想買

竟然係咁

買設計款貴過手串

見人形容過做地獄少女
另一種全紅既叫彼岸花超七
兩種都靚 不過貴

點解唔浸得水果啲人話會點？搵資料未聽過

Btw如果金運帶帶下左手 想轉右手
係咪淨化一晚就可以換手？
定係要深層淨化

我影親都用紙巾

原來實物個色都幾深 都唔差太遠喎

係咪佢

我就係睇完大波波先心思思想買

我想喊

你對佢做過d咩黎

好痛

我會揀清
不過你可以嘗試減走啲無咁靚嘅

撞咗佢落地
好清脆嘅一聲然後就一分為二

有咁聽過，轉手要深層淨化左先 之後我嫌麻煩 買了兩條

我琴日帶右手唔太順手
今日轉返左手帶
睇黎又要幫佢燒下鼠尾草先 琴日先燒過黎

考慮咗好耐先買嘅紅超10mm買咗$4320
大家覺得值唔值
最尾個兩張係用iPhone相機影

呢間野瘋狂吹奏自己啲野好撚靚又叫自己咩神婆coco
啱啱入坑就狗衝左呢間買左佢條diy月亮加草莓
月亮多棉冇藍都算（放上魚眼養到啲既）
粒草莓少礦仲要有黑點
咁既質素3xx
買左10條晶最撚後悔就係買左佢個條
買左幾個月到依家都冇帶過出街

晶好清 未算貴左好多呀都係合理價錢 見好多紅七都有棉

邊間買?

覺得換透線仲靚

魚眼石會唔會刮花月亮石㗎
靚靚嗰條都係擺喺度養光算

輕輕放就唔會啦

大軟覺得係養晶定係天然？

最近推得太快，一間追劇間驚開唔切，宜家開定先
水晶撚入嚟 (30)

想睇

想買條超級七
睇過名石好似ok 但又成日俾人話黑店
驚驚地 仲有無邊間好介紹

想買條綠髮
有冇話點揀先靚
或者有冇邊間推介

影埋個底會易睇啲

綠髮睇你咩Budget 靚嘅就順髮貓眼
平嘅就清晶+髮
最入門嘅就晶體有綿+有禿頭咁嘅髮

可以喺淘仔睇下啲綠髮樣先 就咁search綠髮一物一圖都幾多靚野睇
之後行多幾間門市睇下就大約知自己想要咩

點解咁多負皮

我都想知
應該係我影得唔好

月亮石永無止境
瘋狂買唔同形狀嘅月亮石

月亮石無止境
月亮多好不需要靠物證

手排同桶珠j光一流

其實點解賣到三千幾蚊都有綿？

唔止有棉
係好撚多棉

哇屌，好醜

邊忽高汁
礦又無，晶又棉

棉到睇唔到礦

好奇有邊個會買我諗新手都唔會覺得靚

追完藍光你會想追埋全彩光

其實係陀飛輪首歌，係咪睇唔出

睇得出頂我應該接埋落去

想問彩光定藍光係高級d

大多數網上都話藍色嘅比較高級啲

但係其實彩光稀有啲
產量少自然貴啲

我講緊係畢業級
因為通常到咗嗰個等級有彩光通常都會有埋藍光

如果普通就藍光貴啲

唔知有冇錯可以指正

長氣咗添

簡單啲講即係藍光高級啲
彩光特別啲

我驚睇唔出，咁我句嘢就好似好戇鳩咁

唔該晒

上網係咁講
唔知真定假 不過多數見彩光會貴d

但藍光好好j

我覺得市場價值通常都係越稀有越貴
咁應該係彩光貴啲

睇上去睇藍光靚好多
好似星空
但係彩光好有驚喜
好似每次睇都有唔同顏色

覺得藍光會Sharp d強光d
特別係細珠或者日光下
買藍光好j d

不過其實通常有彩光都會有藍光㗎啦

我條平嘢都係咁

邊間咁誇

藍光通常貴d因為晶體
如果又彩又透就會貴過藍光，貴到仆街嗰隻